保險一問

想問問如果我買危疾儲蓄保險（供18年）十萬美金保額，我一個月供二千算唔算貴？包44種早期及58種危疾，如果我當儲蓄加買個保障可能我遲啲會出事，另外要25年個總額先回本（當然我係急時果時先會考慮拎出嚟），咁會唔會買錯咗，我見我身邊朋友都係買一千度。

今年25歲保險新手

lm 我都比較緊aia同宏利既plan

係都供25年

都係果句, 醫療同儲蓄分開 你會開心d。

樓主識啲野, 識買一定買儲畜保

香港醫療貴 搞到保費都咁貴
不如剩係做儲蓄 有事去外國醫

自己賺得唔多，如果好好彩老咗都冇咩事，屋企人有需要，都可以小賺咁拎一筆出嚟幫下手如果冇咩事咪供落去

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

願聞其詳

有冇其他好提議，係呢度講俾其他朋友知下都好

供得耐d會抵d 利申諗緊買邊間

其實睇你目的。 你要預計將來藥療費用

可以考慮純危疾定儲蓄危疾，有啲人買大醫保唔買儲蓄危疾。

分別係咩？謝謝

係多次賠償plan，會貴嗎？

睇你需要啲乜。醫保係實報實銷冇價值; 儲蓄危疾有價值，純危疾就冇價值。而危疾好在係賠一筆過現金而唔係報銷。Agent會sell儲蓄係因為commission關係。

有啲人會買一二千萬醫保plan加純危疾，冇儲蓄成份。方向係小病claim公司保險/VHIS，中大病claim醫保，而危疾都有現金周轉eg mortgage/子女/父母等。

亦有啲人儲蓄危疾加一般醫保/VHIS。

不過有好多考慮因素，自己做下功課。

我覺得大醫保最好,唔洗驚包漏野,小病整親都岩用…我用開bupa醫保覺得幾好, 好多野都包同claim錢claim得足同算快~